hkbn無啦啦上唔到網

power同lan1長著 pon唔著 los閃紅燈
姐係咩問題

條fiber重傷

今日成日都冇整過佢 會唔會係今日佢地員工整個竇果陣搞到我(住村屋)

Hkbn成撚日深夜限速

直頭係上唔到網 6點幾已經係咁

總光纖箱甩左你條線

轉左8.8.8.8同1.1.1.1都唔得

HKBN好似近年質數愈黎愈差